【Be Water】聽日唔好再磨爛席守路障

除非你玩陣地對打，唔係就唔駛守
起完路障就好閃，唔好留
留係到好多時狗到已經走唔切
留係到睇住佢清係無用
佢地第一時間會撲向黑衫 / 口罩 / 年青人士
大家真係要醒目啲
盡量唔好被捕